是日午餐- 米芝蓮級數

雞胸10/10
菜10/10
飯10/10

PUSH

雞胸 4/10
菜 0/10
飯 1/10

Description 都冇好難出糧比你喎清

唔收錢都唔緊要
只係想多d人知道 美食佳餚 人人有飯開

晚餐時段 又排緊隊搶了

屌點解咁多打手吹捧
睇見都憎